人民日報--在國外隨處便溺的低素質遊客全都是香港人，跟中國沒有關係

on99

ON99 X 2

Source?

幫衲d post

完全封鎖

衲dee返歸食狗肉暖暖胃唔好鳩up

港獨?